抵制TVB電影 使徒行者2：諜影行動

抵制TVB + 黑警電影！
請到各區連儂牆貼上呼籲唔好買飛睇使徒行者2嘅訊息
以及喺以下影評網站留下負評：

pish

你唔抵制都唔會有人睇架啦

啲牛係改圖定咩嚟

邊個位唔睇
我一定dl黎睇

港豬C拉娛樂

唔撚買飛睇，只睇福利版

推

影視台大撚把人睇啦 一見到到tvb，死都要睇

張poster都7過人

已比1分

垃圾電視台出廢片

古天樂係黑警

從來唔睇任何tvb嘢

第一集咁垃圾都拍到續集

真。垃圾

全部都死撚哂